唔講種族 但覺唔覺近年曼聯前鋒都係白人比較高質？？

白人：
貝碧（迪米塔爾·伊萬諾夫·貝爾巴托夫（Димитър Иванов Бербатов））
奧雲
威污泥（韋恩·魯尼）
雲佩斯
呂布（伊巴）（伊布拉希莫維奇）

黑人：
韋碧克(維爾貝克）
馬斯亞
盧卡古
拉舒福特
恩哈路
Greenwood

南美：
豆哥
法膠

樓主真知灼見

自從曼聯開始BLM化就走下坡

D黑人踢波唔多用腦 要睇教練火喉

黑b勁撚到

反雲狗識閪波咩

樓主又中又英 又間歇性括號 想點撚樣

南美分開講有咩含意 老友

唔同種族

黑又黑唔哂 白又白唔哂 lives唔到matter

我地勁李聖討論曼聯 樓主係冷氣房玩分化

豆哥算高質 吊打班黑奴（非奇視）

墨西哥全部賤種狗

墨西哥唔撚係南美洲 老友

樓主on9

樓主想點就點，吹？

冇又點用